球王美斯又一紀錄，狂射46球0運動戰入波

美斯最近的46腳射門，都未換來一個運動戰入球

對艾拉維斯的比賽，美斯還是未能取得入球。最近5輪西甲，他都沒有入球。美斯的入球數停留在1個，還是12碼入球，這讓他未能進入西甲射手榜前50。事實上自從8月8日對拿玻里的比賽以來，美斯就未能取得過運動戰入球。

在西甲只攻入1個入球，這是美斯2004-05賽季以來的同期最差數據。美斯不入球了，巴塞成績也受到了影響，最近4輪比賽都未能獲勝了。

C朗90次先入一球 仲要有成隊銀河鑑隊support

上季鬥助攻
今季鬥12碼

佢專登撚鳩疤塞咋

幾時?

同埋 0/46 > 1/90?

識波，唔比離隊既後果

Sorry 記錯 係2/68 咁真係美斯廢啲

對美斯神射唔入仲難過入

sick ball

我斯出多兩成力，巴塞今年拎埋世界盃都得啦

屈完阿朗一句sorry就算

我係搏炒啊
吹咩
夠膽炒鳩我吖笨

美帝一陣就變44/90

佢要走，巴塞死留佢嘅後果

十二碼唔係唔計咩

牙朗復出你就蒲頭你同佢一齊比人隔離呀仆街

有冇花迷出黎計下幾多%?

真 玩政治呀花好叻

花迷出黎講兩句啦，點解會咁架，又唔盡力?

算唔算向C朗致敬？

花：唔比我走咁我散步囉

乜撚野叫「運動戰」？

廢咗啦

唔怪得嗌走
原來知自己冇貨賣
唔想拖住巴塞重建
用心良苦 但唔比佢走 一齊死

支那何求怪唔之得中肺炎啦